{全城中伏}掛住GME但我地唔撚記得咗呢樣野

就係Be humble阿

呢個星期因為GME大家嘈到拆天
咩難聽說話同私怨mode都倒哂出黎

支持走嘅下下誅心屌人為錢賣港
仲講到話要美國制裁埋入臨立會嘅人

而支持留嘅又瘋狂屈人係鬼係藍屍

趁大家嘈到面紅耳熱分哂陣營咁
不如樓豬同大家回顧下另一d野?

方仲賢因為laser pen俾狗咬
當晚太空館即興集會聲援

衝衝子同牧師都可以攬埋一齊
杯葛定留任又有幾大件事?

醫護教師公務員航空業廣告界..
全港各行各業集會we connect

為咗救被困機場嘅手足
全民出車變港版鄧蔻克

十萬人冒槍炮反包營救理大
和理非集體變勇武執磚傘陣火魔

就兩個星期前,蘋果被皇軍佔領
爆賣報紙,狂落廣告,股票抗爭都玩埋

———————————————————

你捨得將呢一年嘅團結破壞嗎?

唔想就留下口唔好對自己人鬧到咁盡
運動本身就係充滿分歧
和定勇,陣地定游擊,港島定開花
舉唔舉美國旗,去唔去加泰集會...
大家為唔同議題嘈過無數次

但點解過咗一年幾依然團結?
因為點屌都好,大家都唔會當對方係敵人

你可以覺得手足廢,豬隊友,左膠,衝動撚...
但唔該記住敵人只有一個-共產黨及其爪牙

唔記得左屌你老母個臭系。

。

我可以幫你擋子彈，你可以陪我攬炒中共嗎？
香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 會引致戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

雞

ching痴能線？

你都有save

無計我反對賣淫所以反麻雞

假圖咪貼啦

9唔搭8拉埋一齊講
唔知你係有心定無意

G

樓主講得啱!

推 講得好岩

酒呀!

推